Trump 出招加關稅！香港人罷工好有用架！！

唔好再話罷工有咩用，依家Trump出招，將對餘下總值3千億美元的中國貨品，九月一日起徵收百之十關稅。

即係點？香港要助攻！

//8月5日罷工有用架，8月5日如果貨櫃碼頭罷工，貨櫃碼頭射波射足一個禮拜，原定8月5日離港嘅貨船搞到8月12日至離開，根據東方海外船期表，會搞到批貨趕唔切9月1日抵達美國長島，屆時我食花生成批貨硬食百分之十關稅，而且如果由周末起計，到下個禮拜，香港港口運作大亂，好多船去唔到鹽田式蛇口接貨，或者嚟香港轉口啲貨無法準時到港口，我真係睇成棚貨九月一日至到美國港口係乜嘢花生境況。//

轉載文章：Trump 突然出招玩殘中國 --- 黃世澤